有個傻妹唔見左銀包呀！！

個傻妹就係我啦

啱先7點3係沙田圍上左架89b
落車發覺唔見左銀包 好肯定漏左係架車度

一個黑色嘅Card holder
入面冇現金
沙田圍去觀塘方向嘅89b
7點3上車 大約 7點半落車
入面有學生證 身份證 回鄉卡
同埋兩張America Express

麻煩咁多位手足幫手留意下
如果執到麻煩PM我

好人一生平安

執到會幫你剪回鄉卡

如果搵得返 我都會剪撚左佢

推

系吾系令女仙？

推呀

幫你推

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

（突發）民間記者會普及方法

幫推

CUT左卡未

CUT左啦

點解依排咁多人唔見野 ?

心神晃忽 ?

乖 幫你推

推推推推推推

五大訴求

缺一不可

光復香港

push

時代革命

黑警

死全家

蓷

林鄭

穿精帶淫嘅真絲
我執到都奶兩奶再射啲精入去喇

含撚

你個名

PM ?

咁咪益撚左條臭閪

幾時上熱門

係 唔好益我

Push

你 最近還好嗎?

打住pat pat含

又唔見 , 之前都有個絲打唔見，仲話執到就會錫春袋

會唔會錫春袋

幫你推下

絲打個名

試過完整咁俾人
幫你推

一推

幫你推 我都唔見左銀包

共勉之

淫

有錢的絲打

推。

幫樓主推

五大訴求缺一不可

回鄉卡

要唔要錢支援著先？
整證件要好多錢，又冇提款卡

揾中國公安幫手會唔會快啲揾得返

幫你落去沙田總站問

推到樓主搵返為止

沙田圍問左，未有發現

幫手pish

p

Cut左信用卡先

幫你推
搵返記得上返嚟講聲

Pish

幫推

你個名
男既搵番交收時你有咩感覺

睇路呀樓主